今日收巿會唔會跌到去2000點

會
唔會

3000

寫得唔好
應該問會唔會跌2000點